原來我屋企有懲教製口罩

我全家藍到黑
有個親戚佢做東區醫護，啱啱爆武肺個陣已經偷左好多盒自用，俾左兩盒我老豆老母
自己本身係藥房買左一盒，所以一直都唔知。
啱啱個親戚打黎同我老母講依家啲「黑記」會揾帶CSI口罩嘅人問邊到黎，叫我地唔好用住，先知呢單嘢。我老豆就話無所謂，佢表示直接除罩塞埋「黑記」到。
稍微Chok 兩chok, 原來佢地啲懲教口罩每日都俾人私吞，啲清潔阿嬸同佢地呢啲護士長級嘅最多。（心諗，屌未姐係啲自私藍屍撚）係後來被人捉到先收收地皮，但只係每日偷少啲。
全家藍得我一個黃，驚我開名即自爆，
求教要點先可以係唔自爆嘅情況下篤灰。

幫你一推

推

我只係如實覆述佢地講嘅嘢
所以都加左「」

比返醫護啦

有冇whatsapp記錄？

藍鳩垃圾蚑那狗快撚啲死撚晒佢

兒登仔唔識標點

push, 如果可以影CSI口罩

定係佢想叫你揾記者？

識唔識記者？熟唔熟區議員？

搵仔啦

其實醫院入面嘅口罩係由醫管局採購，唔係由政府提供

Push.

醫管局口罩全部採購架喎 全港都係用medicom premier astm lv1

醫管局冇入過懲教貨 因為佢唔屬於政府機關

你話親戚係咪做衛生署呀

點解佢地偷野都可以覺得人地係黑記......真恐怖

藍屍logic 唔好深究
佢地平時屌黃啲「假文宣」，自己未又成日send 俾求驗踢爆嘅文宣
滿口「曱甴」，但又唔俾人罵「狗」
雙標狗到

無

Ok,一陣我揾機會影証據

When you are arguing w/ppl, rmb you are not dealing with creatures of logics, but creatures of emotions
G’day, mate

搵記者，要醫院病房交數

去明報, 俾所謂中立人睇.